柏祖：更衣室有害群之馬

曾經在水晶宮、紐卡素執教的柏祖早前於西布朗度過一段很難捱的主帥日子。他近日在訪問中透露，在西布朗的失意多少是因為WhatsApp群組。

科技日新月異，WhatsApp等通訊軟件大行其道，但如何使用將影響一個群體。柏祖（Alan Pardew）指球員於WhatsApp群組中把負面情緒擴散，破壞了球隊士氣。

柏祖說：「在完成訓練後，球員會立即在群組上水，不停跟大家聊天，這是有害的。突然間，當你來到訓練場地時，就會發現隊內氣氛奇怪。」

「結果情況將愈發失控。你不可插手，也不想插手，因為只會引起軒然大波。最後，那些經驗老將與害群之馬就會控制了更衣室。」柏祖續說。

西布朗在經歷柏祖短暫的4個月後，由助教戴倫摩亞走馬上任。雖然曾經踢出表現，戴倫摩亞甚至取得4月份最佳領隊，但仍難逃降班一劫。

食撚屎啦

好似連登永遠深夜都會有班放負撚

你就係更衣室既毒瘤

往死裡打

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

以為往死裏打